玩過牧場物語 與你開拓的島嶼嘅入一入嚟

張地圖係咁嘅

有無ching知道主角屋上面、原著民間屋入面對門係點過去
Youtube同攻略網都完全冇講
由細個到依家都好想知個兩個地方係點
唔知有無ching可以解答下

礦石鎮就玩過

Pish

呢個經典啊

唔通呢代就咁冷門冇咩人玩過

係唔係咩春都要自己起嗰集
係唔係講NPC屋企度門?通常要好感度夠先會開，有事要加個NPC係屋企

雖然唔知係咪講緊同一集，但呢集係咩都要自己起
我試過特登down爆機檔玩，好感全滿但都仲係有舊野擋住對門入唔到去
主角屋上面個地方依然有舊大石擋住過唔到去
其實呢兩個地方官方係咪唔預畀人過去

呢集係咪一定要用筆 成日唔夠野食果集？
超難玩

係呀 諗返起以前細個玩 奸幾下田就冇力
掘礦更加唔使講 唔小心跌落幾層就可以即刻返屋企訓